突發

……

比金正恩隻腳指你